屌那星 今朝咁多少女賣旗

唔少樣OK

咁凍仲出街

Reported
內容與體育台不符

著左羽絨

我屌你老母啦

小心身體呀清

去針灸啦

n賓你恐嚇？

無圖點討論?

比一蚊就可以同學生妹傾計

你先係n賓

10